<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Do not modify. Generated by 'parseConfig' task-->
<resources>
    <string name="ta_app_description">Поиск авиабилетов с AVIA KG: удобно, быстро и дешева!
AVIA KG – это ваш надежный помощник в поиске
доступных авиабилетов. Мы являемся платформой
метапоиска, которая анализирует предложения от
различных авиакомпаний, чтобы предоставить вам
наиболее выгодные варианты перелёта.
Преимущества использования AVIA KG:
• Сравнение цен и маршрутов: Мы предоставляем
широкий выбор вариантов перелёта, сравнивая цены и
условия различных авиакомпаний, чтобы вы могли
выбрать оптимальный вариант, соответствующий вашим
потребностям и бюджету.
• Простота использования: Наш удобный интерфейс
позволяет вам быстро и легко найти нужные авиабилеты.
Вы можете фильтровать результаты поиска по дате,
времени вылета, цене, типу перелёта (прямой, с
пересадкой) и другим параметрам.
• Информирование о ценовых изменениях: Подпишитесь
на уведомления о изменениях цен на интересующие вас
маршруты. Мы оповестим вас, если стоимость билетов
станет более выгодной.
• Поиск по определенному региону или направлению:
Ищите билеты в пределах выбранного вами региона или
по всему миру, ограничившись определенным
направлением для путешествий.
• Инструменты для планирования: Используйте наш
"График цен", чтобы найти наиболее доступные билеты в
зависимости от выбранного вами периода путешествия. С
помощью "Карты цен" вы можете легко ознакомиться с
доступными рейсами как внутри страны, так и за рубежом.
• Планирование выходных: Планируйте ваши поездки на
выходные, выбирая удобные рейсы в субботу утром и
возвращаясь в воскресенье вечером.
• Поиск пересадок: Если вы хотите посетить несколько
городов во время одного путешествия, мы поможем вам
найти наиболее удобные варианты с пересадками.
• Дополнительные функции: В нашем приложении
доступны фильтры для поиска билетов с багажом, по
модели самолета, и многие другие полезные функции.
• Поиск в промежутке дат: Укажите желаемый период
путешествия, и мы найдем варианты рейсов в этом
промежутке.
AVIA KG – ваш лучший выбор для поиска дешевых
авиабилетов и планирования увлекательных путешествий!
Скачайте наше приложение прямо сейчас!
Важно: AVIA KG является медиатором и не является
продавцом авиабилетов. Мы предоставляем возможность
сравнить цены и условия различных авиакомпаний, чтобы
вы могли выбрать наиболее подходящий вариант для себя</string>
</resources>